(銀行工check TU)係咪已經可以打定輸數?

收到offer要reference check喇
其實我只係做call center cs

近排買野碌左幾萬卡, 信用卡又有現金分期還緊
然後另一間用開出糧既銀行都仲有4期p loan未還
好衰唔衰我沉日又去申請想加借幾萬...
不過我全部還卡數 還貸款都好準時 亦冇試過只還min pay

我想問我咁樣其實係咪已經算好差唔會請我?
佢會唔會問我原因黎評估返架?
真心唔想因為呢d原因而冇左個offer

例行野

你又唔撚系做咩敏感/錢銀位

TU 不是越借/越還得多越高分？
以前有個做銀行既frd 講，你唔借錢， tu 係升唔到個分上去

希望係咁
我有借有還只不過長期都係還緊錢咁囉

聽日去簽同意書,諗起好擔心fail
窮撚一名又要支持屋企...真係好需要呢個offer

唔會有問題

巴打係財務公司入面做?

Check tu 基本野黎 唔洗擔心
果陣我見份part time 銀行都要check tu
利申 果陣都有成日碌卡 準時還錢

準時還錢咪高分囉

Thanks 大家

好似總欠款唔超過月薪大概十倍就 ok
實際倍數就睇銀行本身點定

間間公司都會CHECK,睇你有冇破產